[
{
	"id":0, "titulo1":"Raças", "titulo2" : " ", "titulo3" : " ", "titulo4" : " ", "titulo5" : " ", "titulo6" : " ", "titulo7" : " ", "titulo8" : " ", "titulo9" : " ", "titulo10" : " ", "titulo11" : " ","titulo12" : " ", "titulo13" : " ", "titulo14" : " ", "titulo15" : " ", "titulo16" : " ", "titulo17" : " ", "titulo18" : " ", "titulo19" : " ", "titulo20" : " ", "titulo21" : " ", "titulo22" : " ",	"titulo23" : " ", "titulo24" : " ",	"titulo25" : " ", "texto1" : " ", "texto2" : " ", "texto3" : " ", "texto4" : " ", "texto5" : " ", "texto6" : " ", "texto7" : " ", "texto8" : " ", "texto9" : " ", "texto10" : " ", "texto11" : " ", "texto12" : " ", "texto13" : " ", "texto14" : " ", "texto15" : " ", "texto16" : " ", "texto17" : " ", "texto18" : " ", "texto19" : " ", "texto20" : " ", "texto21" : " ", "texto22" : " ", "texto23" : " ", "texto24" : " ", "texto25" : " "
},
{
	"id":1, 
	"titulo1":"Anão", 
	"titulo2" : "Robusto como o ferro", 
	"titulo3" : "Memorias de um tempo perdido", 
	"titulo4" : "Os 12 clãs", 
	"titulo5" : "O Deus do ferro", 
	"titulo6" : "Nomes dos Anões", 
	"titulo7" : "Nomes masculinos de Anão", 
	"titulo8" : "Nomes femininos de Anão", 
	"titulo9" : "Nomes gênero neutro de Anão", 
	"titulo10" : "Exmplos de nomes dado pelo chefe do Clã", 
	"titulo11" : "Aparência de um Anão",
	"titulo12" : " ", 
	"titulo13" : " ", 
	"titulo14" : " ", 
	"titulo15" : " ", 
	"titulo16" : "Traços Raciais", 
	"titulo17" : "Caracteristicas Especiais", 
	"titulo18" : "Talentos", 
	"titulo19" : "Idiomas", 
	"titulo20" : " ", 
	"titulo21" : " ",
	"titulo22" : " ",
	"titulo23" : " ",
	"titulo24" : " ",
	"titulo25" : " ",	
	
	"texto1" : "\tTodos conseguiam ouvir as pesadas batidas de seu martelo em sua enorme bigorna, as paredes pareciam tremer de forma r\u00EDtmica com os movimentos do an\u00E3o. \r\n\r\n\u201CAINDA N\u00C3O EST\u00C1 NA HORA! A FOR\u00C7A PURA E MAGNIFICA DO FERRO E DA CHAMA EXPURGARAM AS IMPUREZAS DA SUA MENTE, HUMANO!\u201D  \r\n\r\n\tEssas eram as palavras que Dremnidor Moldaferro, clamava sempre que ele encontrava um espi\u00E3o humano em suas minas. Todos que foram pegos sempre retornavam contando a mesma hist\u00F3ria, sempre da mesma forma, sem mudar uma v\u00EDrgula. O seu imp\u00E9rio mantem-se firme mesmo depois de mil\u00EAnios devido ao incoerente medo que todos possuem de ressuscitar a f\u00FAria e o vigor de Dremnidor. Afinal ele foi uma das tr\u00EAs aberra\u00E7\u00F5es do primeiro imp\u00E9rio.\r\n- Hamath Bene I, a tenacidade dos an\u00F5es\r\n\r\n\tAinda \u00E9 poss\u00EDvel encontrar por todo o mundo as antigas fortalezas do majestoso imp\u00E9rio an\u00E3o. As suas colossais muralhas de ferro, prata e ouro. Faziam dela uma fortaleza impenetr\u00E1vel. Mas durante a primeira calamidade os an\u00F5es, os Golias e os elfos tiveram que fazer um enorme sacrifico. Os an\u00F5es tiveram que sacrificar suas terras de ferro e se unirem as outras duas ra\u00E7as para participarem do grande expurgo.\r\n\tApesar de seus n\u00FAmeros terem sido drasticamente reduzidos, os an\u00F5es mostraram outra vez o motivo de serem t\u00E3o conhecidos por sua tenacidade. Ap\u00F3s abandonarem as suas antigas cidades os an\u00F5es recuaram para os confins de Nionimrast, onde reconstru\u00EDram seu majestoso imp\u00E9rio e suas enormes muralhas de ferro.\r\n", 
	"texto2" : "\tOs an\u00F5es s\u00E3o conhecidos por tr\u00EAs caracter\u00EDsticas, suas barbas longas e sedosas, sua baixa estatura e sua pele r\u00EDgida como uma coura\u00E7a de um animal. Mas apesar dessas caracter\u00EDsticas eles ainda s\u00E3o bastante parecidos com os humanos. \r\n\tUm An\u00E3o possui al\u00E9m das suas caracter\u00EDsticas f\u00EDsicas outra fama que \u00E9 dif\u00EDcil para outras ra\u00E7as competirem, eles s\u00E3o os melhores ferreiros e armeiros do mundo, e as suas cervejas e hidrom\u00E9is s\u00E3o dignos dos deuses. \r\n\tMuitos acreditam que pelo fato de um an\u00E3o sempre viver nas minas, forjarias ou Tavernas eles adquiriram esse corpo baixo e robusto.",
	"texto3" : "\tApesar de grande parte da hist\u00F3ria do primeiro imp\u00E9rio ter sido perdida um nome ainda ressoa com for\u00E7a por todo lugar que um an\u00E3o passa. Dremnidor Moldaferro, um rei an\u00E3o que conquistou a maior gloria que um an\u00E3o j\u00E1 mais conseguiu ter. Dremnidor participou do grande expurgo na batalha contra os deuses, e voltou vitorioso. \r\n\tApesar da maioria da popula\u00E7\u00E3o n\u00E3o conhecer sobre a hist\u00F3ria dos an\u00F5es todos j\u00E1 ouviram falar do Rei do ferro e no seu combate contra o Deus do ferro. Os an\u00F5es possuem um sentimento conflituoso e paradoxal de orgulho e vergonha dessa parte da hist\u00F3ria.\r\n\tOs motivos que levaram o Rei do ferro a lutar contra o Deus do ferro no grande expurgo a muito tempo j\u00E1 foi esquecido. E essa falta de motivo faz com que os an\u00F5es fiquem em d\u00FAvida sobre o porqu\u00EA. Afinal o Deus do ferro foi o respons\u00E1vel por criar os An\u00F5es. Essa d\u00FAvida gera uma intensa discuss\u00E3o entre os 12 grande cl\u00E3s.\r\n",
	"texto4" : "\tOs an\u00F5es s\u00E3o divididos em 12 cl\u00E3s, esses 12 cl\u00E3s possuem uma infinidade de fam\u00EDlias e cada fam\u00EDlia possui um n\u00EDvel de influ\u00EAncia dentro de seu cl\u00E3. Os 12 cl\u00E3s s\u00E3o: Thari, Dwonlin, Roda, Banarv, Udlak, Ukrag, Arun, Zaragzir, Nulkkhund, Gila, Arbunzar, Badurzhar.\r\n\tA origem dos 12 cl\u00E3s \u00E9 conhecida por todos os an\u00F5es, afinal todos eles sabem que cada cl\u00E3 foi de um dos 12 filhos de Dremnidor Moldaferro. \r\n\tApesar dos dose cl\u00E3s serem de descendentes diretos de Dremnidor a opini\u00E3o sobre o impacto dele n\u00E3o \u00E9 visto de forma positiva atualmente por todos os cl\u00E3s, Zaragzir, Nulkkhund, Arbunzar e Gila, acreditam que o rei de ferro estava louco por lutar contra o Deus do ferro, e por isso hoje chamam o Dremnidor de Rei louco.\r\n\tJ\u00E1 os cl\u00E3s Roda, Dwonlin, Ukrag e Arun. Acreditam que existiu um motivo forte o suficiente para for\u00E7ar a m\u00E3o do seu glorioso rei.\r\n\tOs cl\u00E3s Thari, Banarv, Udlak e Badurzhar. Mantem o equil\u00EDbrio entre as duas for\u00E7as mantendo-se neutro. Afinal eles alegam n\u00E3o possuir informa\u00E7\u00E3o o suficiente para julgar qual dos dois est\u00E3o certos. E eles acreditam que nunca ter\u00E3o informa\u00E7\u00E3o o suficiente para faz\u00EA-los mudar de opini\u00E3o.\r\n\tDevido a esse conflito que existe entre os cl\u00E3s os an\u00F5es n\u00E3o possuem um rei consolidado. Isso fez com que as suas cidades fossem cada vez mais ocupada por outras ra\u00E7as, e apesar da cidade ser conhecida como uma cidade do povo an\u00E3o a maioria da popula\u00E7\u00E3o \u00E9 de outras ra\u00E7as e cada vez mais os an\u00F5es t\u00EAm se trancado em pequenos reinos controlados pelos l\u00EDderes dos cl\u00E3s.\r\n",
	"texto5" : "\tMoradin, tamb\u00E9m conhecido como deus do ferro foi o deus que criou os an\u00F5es. Moradin, criou os an\u00F5es a sua pr\u00F3pria imagem e semelhan\u00E7a. Apesar de Moradin ser o deus idolatrado pela maioria dos an\u00F5es a rela\u00E7\u00E3o deles nem sempre foi boa.\r\n\tPor ser o deus do ferro Moradin ensinou aos an\u00F5es a arte da manipula\u00E7\u00E3o do ferro atrav\u00E9s da forja, e em poucos anos os an\u00F5es dominaram e aperfei\u00E7oaram a t\u00E9cnica da forja. \r\n\tPor muitos anos os an\u00F5es apenas idolatravam e seguiam os mandamentos de Moradin, Isso mudou durante o grande expurgo.\r\n\tO grande expurgo foi o per\u00EDodo em que as ra\u00E7as mortais se uniram para banir as ra\u00E7as imortais para outros planos. Foi uma guerra que durou mil anos.\r\n\tA guerra s\u00F3 foi acabar quando as tr\u00EAs aberra\u00E7\u00F5es Dremnidor Moldaferro, Tremnidor Arcanvale e Krimnidor Gelalma se uniram e foram para a linha de frente.  Mas apesar do expurgo ter acontecido, e os an\u00F5es terem confrontado seus criadores Moradin, mostrou benevol\u00EAncia guiando os filhos de Dremnidor para a montanha onde eles hoje residem.\r\n",
	"texto6" : "\tZiri, Gamul, Turim, Grainarv, Tharkurdimo, Kharkun, Frinan, Shurid, Theli, Gratel",
	"texto7" : "\tAlis, Thuri, Brumhilda, Zili, Bari, Thrinarvin, Nanan, Kalina, Khali, Kilmah ",
	"texto8" : "\tTumunzund, Gundinar, Gabadin, Naledzund, Kinbaram, Kharbundab, Bunaram, Nulbunal, Zaramunz, Tumunzir",
	"texto9" : "\tMoldaferro, Escudo-de-Carvalho, Nascido-pra-Guerra, Sangue-frio, Muralha-de-Ferro, Forja-fogo, Punho-de-ferro, Espantalma.",
	"texto10" : "\tOs an\u00F5es geralmente s\u00E3o corpulentos, robustos e de longas barbas, eles costumam possuir longos bra\u00E7os, largos troncos e curtas pernas.\r\n\tOs cabelos sedosos e geralmente ruivos dos an\u00F5es costumam geralmente lembrar as brasas dos carv\u00F5es utilizados em suas forjas.\r\n\tAlguns an\u00F5es podem nascer com uma muta\u00E7\u00E3o gen\u00E9tica rara, que faz com que sua pele geralmente branca ou parda nas\u00E7a extremamente preta e o seu cabelo extremamente branco. Esses an\u00F5es acabam sendo conhecidos como Duergar.\r\n",
	"texto11" : "",
	"texto12" : " ",
	"texto13" : " ",
	"texto14" : " ",
	"texto15" : " ",
	"texto16" : "\tSeu personagem an\u00E3o possui uma variedade de habilidades inatas, parte integrante da natureza da ra\u00E7a.\r\n\t\u2022Aumento no valor de atributo:\r\n\tO valor do atributo constitui\u00E7\u00E3o aumenta em +2.\r\n\t\u2022Idade:\r\n\tOs an\u00F5es amadurecem na mesma velocidade que os humanos, por\u00E9m pelas leis dos an\u00F5es um s\u00F3 \u00E9 considerado adulto a partir dos 50 anos. Isso se deve a estendida expectativa de vida dos an\u00F5es que fica por volta dos 350 anos.\r\n\t\u2022Alinhamento:\r\n\tA maior parte dos an\u00F5es \u00E9 leal aos seus ideais e convic\u00E7\u00F5es e por isso a maioria da sua popula\u00E7\u00E3o \u00E9 boa. Mas isso n\u00E3o significa que todos os an\u00E3o s\u00E3o leais e bons, apenas que eles possuem uma tendencia maior a isso.\r\n\t\u2022Tamanho:\r\n\tApesar de um an\u00E3o ser considerado baixinho do ponto de vista da maioria das ra\u00E7as, ele ainda \u00E9 considerado de estatura mediana. Geralmente medindo de 1,2m e raramente passando de 1,5m e comumente chegando a pesar entre 75kg e 95kg.\r\n\t\u2022Deslocamento:\r\n\tO seu deslocamento \u00E9: 7,5m (caminhada), 15,0m (Corrida), 3,0m (Escalada), 3,0m (Nado), 0,0m (Voo).\r\n",
	"texto17" : "\tEscolha tr\u00EAs entre as caracter\u00EDsticas dispon\u00EDveis abaixo:\r\n\t\u2022Vis\u00E3o no escuro: \r\n\tAlguns an\u00F5es s\u00E3o fortemente adaptados ao escuro, esses an\u00F5es s\u00E3o capazes de enxergar no escuro. Um an\u00E3o com essa caracter\u00EDstica consegue enxergar a 18m em meia-luz como se fosse dia, 18m na escurid\u00E3o como se fosse meia-luz. Na escurid\u00E3o ele s\u00F3 distingue tons de cinza.\r\n\t\u2022Resist\u00EAncia a Toxinas:\r\n\tAlguns an\u00F5es possuem uma resist\u00EAncia maior a toxinas e venenos. Por isso aqueles com essa caracter\u00EDsticas possuem Vantagens em testes de resist\u00EAncias contra toxinas e venenos e resist\u00EAncias a danos do tipo venenoso.\r\n\t\u2022Treinamento An\u00E3o em Combate:\r\nAlguns an\u00F5es possuem um talento nato para a manipula\u00E7\u00E3o de machados de guerra, machadinhas, martelos leves e martelos de guerra. Ou seja, voc\u00EA possui profici\u00EAncia com machados de guerra, machadinhas, martelos leves e martelos de guerra.\r\n\t\u2022Profici\u00EAncia com ferramentas:\r\n\tAlguns an\u00F5es possuem um talento nato para lidar com algumas ferramentas de artes\u00E3o. Ou seja, voc\u00EA ganha profici\u00EAncia com uma ferramenta de artes\u00E3o a sua escolha.\r\n\t\u2022Conhecimento de pedras:\r\n\tAlguns an\u00F5es viveram boa parte de suas vidas nas minas, o que fez com que eles adquirissem um vasto conhecimentos sobre os mais variados tipos de rochas e min\u00E9rios. Proporcionando a voc\u00EA profici\u00EAncia na per\u00EDcia Hist\u00F3ria. Quando voc\u00EA for fazer um teste de intelig\u00EAncia (Hist\u00F3ria) para identificar Pedras, Rochas e min\u00E9rios voc\u00EA dever\u00E1 considerar como se voc\u00EA tivesse Expertise na pericia historia\r\n\t\u2022Tenacidade an\u00E3:\r\n\tAlguns an\u00F5es s\u00E3o mais robustos e troncudos do que outros. Fazendo com que o ponto de vida aumente em 1, e aumente em 1 em cada n\u00EDvel subsequente.\r\n\t\u2022Treinamento Com armaduras:\r\n\tAlguns an\u00F5es acreditam que o segredo para a vit\u00F3ria em um combate vem da melhoria de suas capacidades defensivas. Fazendo com que eles se tornem proficientes em armaduras m\u00E9dias e pesadas.\r\n\t\u2022Talento de combate extra:\r\n\tAlguns an\u00F5es possuem uma predisposi\u00E7\u00E3o ao combate a mais que outros da mesma ra\u00E7a. Garantindo assim a eles um talento de Combate adicional.\r\n",
	"texto18" : "\tOs an\u00F5es geralmente possuem talentos f\u00EDsicos, por\u00E9m muitos an\u00F5es desenvolvem outros tipos de talentos, afinal a popula\u00E7\u00E3o vasta contribui para a explora\u00E7\u00E3o das mais diversas possibilidades.\r\n\tApesar de possuir v\u00E1rias arvores de talentos voc\u00EA pode alocar apenas dois talentos dentre os talentos de primeiro circulo dentre as op\u00E7\u00F5es dispon\u00EDveis.\r\n",
	"texto19" : "\tTodo an\u00E3o sabe falar e escrever em pelo menos dois idiomas, o Comum e o An\u00E3o. ",
	"texto20" : " ",
	"texto21" : " ",
	"texto22" : " ",
	"texto23" : " ",
	"texto24" : " ",
	"texto25" : " ",
	
}, {
	"id":2, 
	"titulo1":"Elfo", 
	"titulo2" : "Graciosidade Élfica", 
	"titulo3" : "Uma vida quase eterna", 
	"titulo4" : "A primeira explosão", 
	"titulo5" : "Segredos e mistérios", 
	"titulo6" : "Nomes Élficos", 
	"titulo7" : "Nomes masculinos de Elfo", 
	"titulo8" : "Nomes femininos de Elfo", 
	"titulo9" : "Nomes gênero neutro de Elfo", 
	"titulo10" : "Nomes das 32 famílias", 
	"titulo11" : "Aparência de um Elfo",
	"titulo12" : " ", 
	"titulo13" : " ", 
	"titulo14" : " ", 
	"titulo15" : " ", 
	"titulo16" : "Traços Raciais", 
	"titulo17" : "Caracteristicas Especiais", 
	"titulo18" : "Talentos", 
	"titulo19" : "Idiomas",
	"titulo20" : " ", 
	"titulo21" : " ",
	"titulo22" : " ",
	"titulo23" : " ",
	"titulo24" : " ",
	"titulo25" : " ",
	
	"texto1" : " ",
	"texto2" : " ",
	"texto3" : " ",
	"texto4" : " ",
	"texto5" : " ",
	"texto6" : " ",
	"texto7" : " ",
	"texto8" : " ",
	"texto9" : " ",
	"texto10" : " ",
	"texto11" : " ",
	"texto12" : " ",
	"texto13" : " ",
	"texto14" : " ",
	"texto15" : " ",
	"texto16" : " ",
	"texto17" : " ",
	"texto18" : " ",
	"texto19" : " ",
	"texto20" : " ",
	"texto21" : " ",
	"texto22" : " ",
	"texto23" : " ",
	"texto24" : " ",
	"texto25" : " ",
	
}, {
	"id":3, 
	"titulo1":"Draconato", 
	"titulo2" : "Dragões e Draconatos", 
	"titulo3" : "Nascidos da pedra", 
	"titulo4" : "Draconatos em sociedades", 
	"titulo5" : "Os paladinos de Tiamat", 
	"titulo6" : "Nomes de Draconato", 
	"titulo7" : "Nomes masculinos de Draconato", 
	"titulo8" : "Nomes femininos de Draconato", 
	"titulo9" : "Nomes gênero neutro de Draconato", 
	"titulo10" : "Aparência dos Draconatos", 
	"titulo11" : " ",
	"titulo12" : " ", 
	"titulo13" : " ", 
	"titulo14" : " ", 
	"titulo15" : " ", 
	"titulo16" : "Traços Raciais", 
	"titulo17" : "Caracteristicas Especiais", 
	"titulo18" : "Tabela 2-1: Cor, Tipo e alcance dos Draconatos", 
	"titulo19" : "Talentos",
	"titulo20" : "Idiomas", 
	"titulo21" : " ",
	"titulo22" : " ",
	"titulo23" : " ",
	"titulo24" : " ",
	"titulo25" : " ",
	
	"texto1" : " ",
	"texto2" : " ",
	"texto3" : " ",
	"texto4" : " ",
	"texto5" : " ",
	"texto6" : " ",
	"texto7" : " ",
	"texto8" : " ",
	"texto9" : " ",
	"texto10" : " ",
	"texto11" : " ",
	"texto12" : " ",
	"texto13" : " ",
	"texto14" : " ",
	"texto15" : " ",
	"texto16" : " ",
	"texto17" : " ",
	"texto18" : " ",
	"texto19" : " ",
	"texto20" : " ",
	"texto21" : " ",
	"texto22" : " ",
	"texto23" : " ",
	"texto24" : " ",
	"texto25" : " ",
	
}, {
	"id":4, 
	"titulo1":"Gnomo", 
	"titulo2" : "Cheios de entusiasmo", 
	"titulo3" : "Foco sobrenatural", 
	"titulo4" : "Moradias encatadoras", 
	"titulo5" : "Aventurando-se", 
	"titulo6" : "Nomes de Gnomos", 
	"titulo7" : "Nomes masculinos de Gnomos", 
	"titulo8" : "Nomes femininos de Gnomos", 
	"titulo9" : "Nomes gênero neutro de Gnomos", 
	"titulo10" : "Aparência dos Gnomos", 
	"titulo11" : " ",
	"titulo12" : " ", 
	"titulo13" : " ", 
	"titulo14" : " ", 
	"titulo15" : " ", 
	"titulo16" : "Traços Raciais", 
	"titulo17" : "Caracteristicas Especiais", 
	"titulo18" : "Talentos", 
	"titulo19" : "Idiomas",
	"titulo20" : " ", 
	"titulo21" : " ",
	"titulo22" : " ",
	"titulo23" : " ",
	"titulo24" : " ",
	"titulo25" : " ",
	
	"texto1" : " ",
	"texto2" : " ",
	"texto3" : " ",
	"texto4" : " ",
	"texto5" : " ",
	"texto6" : " ",
	"texto7" : " ",
	"texto8" : " ",
	"texto9" : " ",
	"texto10" : " ",
	"texto11" : " ",
	"texto12" : " ",
	"texto13" : " ",
	"texto14" : " ",
	"texto15" : " ",
	"texto16" : " ",
	"texto17" : " ",
	"texto18" : " ",
	"texto19" : " ",
	"texto20" : " ",
	"texto21" : " ",
	"texto22" : " ",
	"texto23" : " ",
	"texto24" : " ",
	"texto25" : " ",
	
}, {
	"id":5, 
	"titulo1":"Híbridos", 
	"titulo2" : "Problemas raciais", 
	"titulo3" : "As misturas raciais", 
	"titulo4" : "Os Híbridos da Origem", 
	"titulo5" : "Os Híbridos da Umbra", 
	"titulo6" : "Os Híbridos do Caos", 
	"titulo7" : "As outras raças", 
	"titulo8" : "Raças inférteis", 
	"titulo9" : "Raças peculiares", 
	"titulo10" : "Raças dominantes", 
	"titulo11" : "Nomes de Híbridos",
	"titulo12" : " ", 
	"titulo13" : " ", 
	"titulo14" : " ", 
	"titulo15" : " ", 
	"titulo16" : "Traços Raciais", 
	"titulo17" : "Caracteristicas Especiais", 
	"titulo18" : "Talentos", 
	"titulo19" : "Idiomas",
	"titulo20" : " ", 
	"titulo21" : " ",
	"titulo22" : " ",
	"titulo23" : " ",
	"titulo24" : " ",
	"titulo25" : " ",
	
	"texto1" : " ",
	"texto2" : " ",
	"texto3" : " ",
	"texto4" : " ",
	"texto5" : " ",
	"texto6" : " ",
	"texto7" : " ",
	"texto8" : " ",
	"texto9" : " ",
	"texto10" : " ",
	"texto11" : " ",
	"texto12" : " ",
	"texto13" : " ",
	"texto14" : " ",
	"texto15" : " ",
	"texto16" : " ",
	"texto17" : " ",
	"texto18" : " ",
	"texto19" : " ",
	"texto20" : " ",
	"texto21" : " ",
	"texto22" : " ",
	"texto23" : " ",
	"texto24" : " ",
	"texto25" : " ",
	
}, {
	"id":6, 
	"titulo1":"Noroc", 
	"titulo2" : "Uma sorte sobrenatural", 
	"titulo3" : "Pequenos detentores de uma destreza fenomenal", 
	"titulo4" : "Festas e festivais", 
	"titulo5" : "Competitivos por natureza", 
	"titulo6" : "Nomes de Noroc", 
	"titulo7" : "Nomes masculinos de Noroc", 
	"titulo8" : "Nomes femininos de Noroc", 
	"titulo9" : "Nomes gênero neutro de Noroc", 
	"titulo10" : "Sobrenomes e/ou apelido", 
	"titulo11" : "Aparência de um Noroc",
	"titulo12" : " ", 
	"titulo13" : " ", 
	"titulo14" : " ", 
	"titulo15" : " ", 
	"titulo16" : "Traços Raciais", 
	"titulo17" : "Caracteristicas Especiais", 
	"titulo18" : "Talentos", 
	"titulo19" : "Idiomas",
	"titulo20" : " ", 
	"titulo21" : " ",
	"titulo22" : " ",
	"titulo23" : " ",
	"titulo24" : " ",
	"titulo25" : " ",
	
	"texto1" : " ",
	"texto2" : " ",
	"texto3" : " ",
	"texto4" : " ",
	"texto5" : " ",
	"texto6" : " ",
	"texto7" : " ",
	"texto8" : " ",
	"texto9" : " ",
	"texto10" : " ",
	"texto11" : " ",
	"texto12" : " ",
	"texto13" : " ",
	"texto14" : " ",
	"texto15" : " ",
	"texto16" : " ",
	"texto17" : " ",
	"texto18" : " ",
	"texto19" : " ",
	"texto20" : " ",
	"texto21" : " ",
	"texto22" : " ",
	"texto23" : " ",
	"texto24" : " ",
	"texto25" : " ",
	
}, {
	"id":7, 
	"titulo1":"Humano", 
	"titulo2" : "Prosperidade, orgulho e poder", 
	"titulo3" : "Seres de profunda inteligencia", 
	"titulo4" : "Uma raça ambiciosa", 
	"titulo5" : "Humanos e a profecia", 
	"titulo6" : "Nomes de Humanos", 
	"titulo7" : "Nomes masculinos de Humanos", 
	"titulo8" : "Nomes femininos de Humanos", 
	"titulo9" : "Nomes gênero neutro de Humanos", 
	"titulo10" : "Aparência dos Humanos", 
	"titulo11" : " ",
	"titulo12" : " ", 
	"titulo13" : " ", 
	"titulo14" : " ", 
	"titulo15" : " ", 
	"titulo16" : "Traços Raciais", 
	"titulo17" : "Caracteristicas Especiais", 
	"titulo18" : "Talentos", 
	"titulo19" : "Idiomas",
	"titulo20" : " ", 
	"titulo21" : " ",
	"titulo22" : " ",
	"titulo23" : " ",
	"titulo24" : " ",
	"titulo25" : " ",
	
	"texto1" : " ",
	"texto2" : " ",
	"texto3" : " ",
	"texto4" : " ",
	"texto5" : " ",
	"texto6" : " ",
	"texto7" : " ",
	"texto8" : " ",
	"texto9" : " ",
	"texto10" : " ",
	"texto11" : " ",
	"texto12" : " ",
	"texto13" : " ",
	"texto14" : " ",
	"texto15" : " ",
	"texto16" : " ",
	"texto17" : " ",
	"texto18" : " ",
	"texto19" : " ",
	"texto20" : " ",
	"texto21" : " ",
	"texto22" : " ",
	"texto23" : " ",
	"texto24" : " ",
	"texto25" : " ",
	
}, {
	"id":8, 
	"titulo1":"Äht", 
	"titulo2" : "A origem dos Äht", 
	"titulo3" : "As 9 grandes famílias", 
	"titulo4" : "Aparência monstruosa", 
	"titulo5" : "Consequências do pacto", 
	"titulo6" : "Nomes dos Äht", 
	"titulo7" : "Nomes masculinos dos Äht", 
	"titulo8" : "Nomes femininos dos Äht", 
	"titulo9" : "Nomes gênero neutro dos Äht", 
	"titulo10" : "Traços Raciais", 
	"titulo11" : "Caracteristicas Especiais",
	"titulo12" : "Herança Infernal", 
	"titulo13" : "Legado de Maladomini", 
	"titulo14" : "Legado de Dis", 
	"titulo15" : "Legado de Phlegtos", 
	"titulo16" : "Legado de Malbolge", 
	"titulo17" : "Legado de Stygia", 
	"titulo18" : "Legado de Minauros", 
	"titulo19" : "Legado de Cania",
	"titulo20" : "Legado de Avernos", 
	"titulo21" : "Talentos",
	"titulo22" : "Idiomas",
	"titulo23" : " ",
	"titulo24" : " ",
	"titulo25" : " ",
	
	"texto1" : " ",
	"texto2" : " ",
	"texto3" : " ",
	"texto4" : " ",
	"texto5" : " ",
	"texto6" : " ",
	"texto7" : " ",
	"texto8" : " ",
	"texto9" : " ",
	"texto10" : " ",
	"texto11" : " ",
	"texto12" : " ",
	"texto13" : " ",
	"texto14" : " ",
	"texto15" : " ",
	"texto16" : " ",
	"texto17" : " ",
	"texto18" : " ",
	"texto19" : " ",
	"texto20" : " ",
	"texto21" : " ",
	"texto22" : " ",
	"texto23" : " ",
	"texto24" : " ",
	"texto25" : " ",
	
}, {
	"id":9, 
	"titulo1":"Orque", 
	"titulo2" : "Uma sociedade em isolamento", 
	"titulo3" : "A lei dos mais fortes", 
	"titulo4" : "Uma sociedade de tradições", 
	"titulo5" : "Os orques nas grandes cidades", 
	"titulo6" : "Nomes dos Orques", 
	"titulo7" : "Nomes masculinos de Orques", 
	"titulo8" : "Nomes femininos de Orques", 
	"titulo9" : "Nomes gênero neutro de Orques", 
	"titulo10" : "Sobrenomes", 
	"titulo11" : "Aparência dos Orques",
	"titulo12" : " ", 
	"titulo13" : " ", 
	"titulo14" : " ", 
	"titulo15" : " ", 
	"titulo16" : "Traços Raciais", 
	"titulo17" : "Caracteristicas Especiais", 
	"titulo18" : "Talentos", 
	"titulo19" : "Idiomas",
	"titulo20" : " ", 
	"titulo21" : " ",
	"titulo22" : " ",
	"titulo23" : " ",
	"titulo24" : " ",
	"titulo25" : " ",
	
	"texto1" : " ",
	"texto2" : " ",
	"texto3" : " ",
	"texto4" : " ",
	"texto5" : " ",
	"texto6" : " ",
	"texto7" : " ",
	"texto8" : " ",
	"texto9" : " ",
	"texto10" : " ",
	"texto11" : " ",
	"texto12" : " ",
	"texto13" : " ",
	"texto14" : " ",
	"texto15" : " ",
	"texto16" : " ",
	"texto17" : " ",
	"texto18" : " ",
	"texto19" : " ",
	"texto20" : " ",
	"texto21" : " ",
	"texto22" : " ",
	"texto23" : " ",
	"texto24" : " ",
	"texto25" : " ",
	
}, {
	"id":10, 
	"titulo1":"Leonino", 
	"titulo2" : "A misteriosa cidade perdida", 
	"titulo3" : "O grande expurgo", 
	"titulo4" : "Os Leoninos", 
	"titulo5" : "Nomes de Leoninos", 
	"titulo6" : "Nomes masculinos de Leoninos", 
	"titulo7" : "Nomes femininos de Leoninos", 
	"titulo8" : "Nomes gênero neutro de Leoninos", 
	"titulo9" : "Aparência dos Leoninos", 
	"titulo10" : " ", 
	"titulo11" : " ",
	"titulo12" : " ", 
	"titulo13" : " ", 
	"titulo14" : " ", 
	"titulo15" : " ", 
	"titulo16" : "Traços Raciais", 
	"titulo17" : "Caracteristicas Especiais", 
	"titulo18" : "Talentos", 
	"titulo19" : "Idiomas",
	"titulo20" : " ", 
	"titulo21" : " ",
	"titulo22" : " ",
	"titulo23" : " ",
	"titulo24" : " ",
	"titulo25" : " ",
	
	"texto1" : " ",
	"texto2" : " ",
	"texto3" : " ",
	"texto4" : " ",
	"texto5" : " ",
	"texto6" : " ",
	"texto7" : " ",
	"texto8" : " ",
	"texto9" : " ",
	"texto10" : " ",
	"texto11" : " ",
	"texto12" : " ",
	"texto13" : " ",
	"texto14" : " ",
	"texto15" : " ",
	"texto16" : " ",
	"texto17" : " ",
	"texto18" : " ",
	"texto19" : " ",
	"texto20" : " ",
	"texto21" : " ",
	"texto22" : " ",
	"texto23" : " ",
	"texto24" : " ",
	"texto25" : " ",
	
}, {
	"id":11, 
	"titulo1":"Sátiro", 
	"titulo2" : "Luxo, lazer e prazer", 
	"titulo3" : "Carisma sobrenatural", 
	"titulo4" : "Festas, festivais e cerimonias", 
	"titulo5" : "Um Sátiro em aventura", 
	"titulo6" : "Nomes de Sátiros", 
	"titulo7" : "Nomes masculinos de Sátiro", 
	"titulo8" : "Nomes femininos de Sátiro", 
	"titulo9" : "Nomes gênero neutro de Sátiro", 
	"titulo10" : "Aparência dos Sátiros", 
	"titulo11" : " ",
	"titulo12" : " ", 
	"titulo13" : " ", 
	"titulo14" : " ", 
	"titulo15" : " ", 
	"titulo16" : "Traços Raciais", 
	"titulo17" : "Caracteristicas Especiais", 
	"titulo18" : "Talentos", 
	"titulo19" : "Idiomas",
	"titulo20" : " ", 
	"titulo21" : " ",
	"titulo22" : " ",
	"titulo23" : " ",
	"titulo24" : " ",
	"titulo25" : "",
	
	"texto1" : " ",
	"texto2" : " ",
	"texto3" : " ",
	"texto4" : " ",
	"texto5" : " ",
	"texto6" : " ",
	"texto7" : " ",
	"texto8" : " ",
	"texto9" : " ",
	"texto10" : " ",
	"texto11" : " ",
	"texto12" : " ",
	"texto13" : " ",
	"texto14" : " ",
	"texto15" : " ",
	"texto16" : " ",
	"texto17" : " ",
	"texto18" : " ",
	"texto19" : " ",
	"texto20" : " ",
	"texto21" : " ",
	"texto22" : " ",
	"texto23" : " ",
	"texto24" : " ",
	"texto25" : " ",
	
}, {
	"id":12, 
	"titulo1":"Avianos", 
	"titulo2" : "Defensores Shathun", 
	"titulo3" : "Peculiaridades raciais", 
	"titulo4" : "Bicos, penas e garras", 
	"titulo5" : "As aventuras dos Avianos", 
	"titulo6" : "Nomes dos Avianos", 
	"titulo7" : "Nomes masculinos dos Avianos", 
	"titulo8" : "Nomes femininos dos Avianos", 
	"titulo9" : "Nomes gênero neutro dos Avianos", 
	"titulo10" : "Aparência dos Avianos", 
	"titulo11" : " ",
	"titulo12" : " ", 
	"titulo13" : " ", 
	"titulo14" : " ", 
	"titulo15" : " ", 
	"titulo16" : "Traços Raciais", 
	"titulo17" : "Caracteristicas Especiais", 
	"titulo18" : "Avianos alados", 
	"titulo19" : "Avianos predadores",
	"titulo20" : "Avianos observadores", 
	"titulo21" : "Talentos",
	"titulo22" : "Idiomas",
	"titulo23" : " ",
	"titulo24" : " ",
	"titulo25" : " ",
	
	"texto1" : " ",
	"texto2" : " ",
	"texto3" : " ",
	"texto4" : " ",
	"texto5" : " ",
	"texto6" : " ",
	"texto7" : " ",
	"texto8" : " ",
	"texto9" : " ",
	"texto10" : " ",
	"texto11" : " ",
	"texto12" : " ",
	"texto13" : " ",
	"texto14" : " ",
	"texto15" : " ",
	"texto16" : " ",
	"texto17" : " ",
	"texto18" : " ",
	"texto19" : " ",
	"texto20" : " ",
	"texto21" : " ",
	"texto22" : " ",
	"texto23" : " ",
	"texto24" : " ",
	"texto25" : " ",
	
}, {
	"id":13, 
	"titulo1":"Elementarin", 
	"titulo2" : "A linhagem Elementarin", 
	"titulo3" : "Os 11 sentimentos", 
	"titulo4" : "Uma historia fadada a tragédia", 
	"titulo5" : "Um ser em comunhão com a natureza", 
	"titulo6" : "Nomes dos Elementarin", 
	"titulo7" : "Nomes masculinos dos Elementarin", 
	"titulo8" : "Nomes femininos dos Elementarin", 
	"titulo9" : "Nomes gênero neutro dos Elementarin", 
	"titulo10" : "Aparência dos Elementarin", 
	"titulo11" : " ",
	"titulo12" : " ", 
	"titulo13" : " ", 
	"titulo14" : " ", 
	"titulo15" : " ", 
	"titulo16" : "Traços Raciais", 
	"titulo17" : "Caracteristicas Especiais", 
	"titulo18" : "Talentos", 
	"titulo19" : "Idiomas",
	"titulo20" : " ", 
	"titulo21" : " ",
	"titulo22" : " ",
	"titulo23" : " ",
	"titulo24" : " ",
	"titulo25" : " ",
	
	"texto1" : " ",
	"texto2" : " ",
	"texto3" : " ",
	"texto4" : " ",
	"texto5" : " ",
	"texto6" : " ",
	"texto7" : " ",
	"texto8" : " ",
	"texto9" : " ",
	"texto10" : " ",
	"texto11" : " ",
	"texto12" : " ",
	"texto13" : " ",
	"texto14" : " ",
	"texto15" : " ",
	"texto16" : " ",
	"texto17" : " ",
	"texto18" : " ",
	"texto19" : " ",
	"texto20" : " ",
	"texto21" : " ",
	"texto22" : " ",
	"texto23" : " ",
	"texto24" : " ",
	"texto25" : " ",
	
}, {
	"id":14, 
	"titulo1":"Golias", 
	"titulo2" : "O grande Expurgo", 
	"titulo3" : "Uma vitória Pírrica", 
	"titulo4" : "A manifestação da fúria", 
	"titulo5" : "Robustos como a pedra", 
	"titulo6" : "Nomes dos Golias", 
	"titulo7" : "Aparência de um Golias", 
	"titulo8" : " ", 
	"titulo9" : " ", 
	"titulo10" : " ", 
	"titulo11" : " ",
	"titulo12" : " ", 
	"titulo13" : " ", 
	"titulo14" : " ", 
	"titulo15" : " ", 
	"titulo16" : "Traços Raciais", 
	"titulo17" : "Caracteristicas Especiais", 
	"titulo18" : "Talentos", 
	"titulo19" : "Idiomas",
	"titulo20" : " ", 
	"titulo21" : " ",
	"titulo22" : " ",
	"titulo23" : " ",
	"titulo24" : " ",
	"titulo25" : " ",
	
	"texto1" : " ",
	"texto2" : " ",
	"texto3" : " ",
	"texto4" : " ",
	"texto5" : " ",
	"texto6" : " ",
	"texto7" : " ",
	"texto8" : " ",
	"texto9" : " ",
	"texto10" : " ",
	"texto11" : " ",
	"texto12" : " ",
	"texto13" : " ",
	"texto14" : " ",
	"texto15" : " ",
	"texto16" : " ",
	"texto17" : " ",
	"texto18" : " ",
	"texto19" : " ",
	"texto20" : " ",
	"texto21" : " ",
	"texto22" : " ",
	"texto23" : " ",
	"texto24" : " ",
	"texto25" : " ",
	
}, {
	"id":15, 
	"titulo1":"Nefilin", 
	"titulo2" : "A guilda de correspondências Aomiraj", 
	"titulo3" : "Os Nefilins e a guilda", 
	"titulo4" : "Um anjo caído", 
	"titulo5" : "As consequências da mortalidade", 
	"titulo6" : "Nomes dos Nefilins", 
	"titulo7" : "Nomes masculinos dos Nefilins", 
	"titulo8" : "Nomes femininos dos Nefilins", 
	"titulo9" : "Nomes gênero neutro dos Nefilins", 
	"titulo10" : "Aparência dos Nefilins", 
	"titulo11" : " ",
	"titulo12" : " ", 
	"titulo13" : " ", 
	"titulo14" : " ", 
	"titulo15" : " ", 
	"titulo16" : "Traços Raciais", 
	"titulo17" : "Tabela 2-2: Arquétipo de origem", 
	"titulo18" : "Caracteristicas Especiais", 
	"titulo19" : "Talentos",
	"titulo20" : "Idiomas", 
	"titulo21" : " ",
	"titulo22" : " ",
	"titulo23" : " ",
	"titulo24" : " ",
	"titulo25" : " ",
	
	"texto1" : " ",
	"texto2" : " ",
	"texto3" : " ",
	"texto4" : " ",
	"texto5" : " ",
	"texto6" : " ",
	"texto7" : " ",
	"texto8" : " ",
	"texto9" : " ",
	"texto10" : " ",
	"texto11" : " ",
	"texto12" : " ",
	"texto13" : " ",
	"texto14" : " ",
	"texto15" : " ",
	"texto16" : " ",
	"texto17" : " ",
	"texto18" : " ",
	"texto19" : " ",
	"texto20" : " ",
	"texto21" : " ",
	"texto22" : " ",
	"texto23" : " ",
	"texto24" : " ",
	"texto25" : " ",
	
}, {
	"id":16, 
	"titulo1":"Nsesa", 
	"titulo2" : "Mal interpretado por todos", 
	"titulo3" : "Compelido a trazer o equilibrio", 
	"titulo4" : "As energias de sorte e azar", 
	"titulo5" : "Vivendo em sociedade", 
	"titulo6" : "Nomes dos Nsesa", 
	"titulo7" : "Nomes masculinos dos Nsesa", 
	"titulo8" : "Nomes femininos dos Nsesa", 
	"titulo9" : "Nomes gênero neutro dos Nsesa", 
	"titulo10" : "Aparência dos Nsesa", 
	"titulo11" : " ",
	"titulo12" : " ", 
	"titulo13" : " ", 
	"titulo14" : " ", 
	"titulo15" : " ", 
	"titulo16" : "Traços Raciais", 
	"titulo17" : "Caracteristicas Especiais", 
	"titulo18" : "Talentos", 
	"titulo19" : "Idiomas",
	"titulo20" : " ", 
	"titulo21" : " ",
	"titulo22" : " ",
	"titulo23" : " ",
	"titulo24" : " ",
	"titulo25" : " ",
	
	"texto1" : " ",
	"texto2" : " ",
	"texto3" : " ",
	"texto4" : " ",
	"texto5" : " ",
	"texto6" : " ",
	"texto7" : " ",
	"texto8" : " ",
	"texto9" : " ",
	"texto10" : " ",
	"texto11" : " ",
	"texto12" : " ",
	"texto13" : " ",
	"texto14" : " ",
	"texto15" : " ",
	"texto16" : " ",
	"texto17" : " ",
	"texto18" : " ",
	"texto19" : " ",
	"texto20" : " ",
	"texto21" : " ",
	"texto22" : " ",
	"texto23" : " ",
	"texto24" : " ",
	"texto25" : " ",
	
}, {
	"id":17, 
	"titulo1":"Cho'pon", 
	"titulo2" : "Guardiões humildes", 
	"titulo3" : "Druidas naturais", 
	"titulo4" : "Pastores ocultos", 
	"titulo5" : "Aventureiros proscritos", 
	"titulo6" : "Nomes dos Cho'pon", 
	"titulo7" : "Aparência dos Cho'pon", 
	"titulo8" : " ", 
	"titulo9" : " ", 
	"titulo10" : " ", 
	"titulo11" : " ",
	"titulo12" : " ", 
	"titulo13" : " ", 
	"titulo14" : " ", 
	"titulo15" : " ", 
	"titulo16" : "Traços Raciais", 
	"titulo17" : "Caracteristicas Especiais", 
	"titulo18" : "Talentos", 
	"titulo19" : "Idiomas",
	"titulo20" : " ", 
	"titulo21" : " ",
	"titulo22" : " ",
	"titulo23" : " ",
	"titulo24" : " ",
	"titulo25" : " ",
	
	"texto1" : " ",
	"texto2" : " ",
	"texto3" : " ",
	"texto4" : " ",
	"texto5" : " ",
	"texto6" : " ",
	"texto7" : " ",
	"texto8" : " ",
	"texto9" : " ",
	"texto10" : " ",
	"texto11" : " ",
	"texto12" : " ",
	"texto13" : " ",
	"texto14" : " ",
	"texto15" : " ",
	"texto16" : " ",
	"texto17" : " ",
	"texto18" : " ",
	"texto19" : " ",
	"texto20" : " ",
	"texto21" : " ",
	"texto22" : " ",
	"texto23" : " ",
	"texto24" : " ",
	"texto25" : " ",
	
}, {
	"id":18, 
	"titulo1":"Goblin", 
	"titulo2" : "Confusos e geniais", 
	"titulo3" : "Tecnologia Goblin", 
	"titulo4" : "Viciados em adrenalina", 
	"titulo5" : "Nomes dos Goblins", 
	"titulo6" : "Exemplos de nomes", 
	"titulo7" : "Aparência dos Goblins", 
	"titulo8" : " ", 
	"titulo9" : " ", 
	"titulo10" : " ", 
	"titulo11" : " ",
	"titulo12" : " ", 
	"titulo13" : " ", 
	"titulo14" : " ", 
	"titulo15" : " ", 
	"titulo16" : "Traços Raciais", 
	"titulo17" : "Caracteristicas Especiais", 
	"titulo18" : "Talentos", 
	"titulo19" : "Idiomas",
	"titulo20" : " ", 
	"titulo21" : " ",
	"titulo22" : " ",
	"titulo23" : " ",
	"titulo24" : " ",
	"titulo25" : " ",
	
	"texto1" : " ",
	"texto2" : " ",
	"texto3" : " ",
	"texto4" : " ",
	"texto5" : " ",
	"texto6" : " ",
	"texto7" : " ",
	"texto8" : " ",
	"texto9" : " ",
	"texto10" : " ",
	"texto11" : " ",
	"texto12" : " ",
	"texto13" : " ",
	"texto14" : " ",
	"texto15" : " ",
	"texto16" : " ",
	"texto17" : " ",
	"texto18" : " ",
	"texto19" : " ",
	"texto20" : " ",
	"texto21" : " ",
	"texto22" : " ",
	"texto23" : " ",
	"texto24" : " ",
	"texto25" : " ",
	
}, {
	"id":19, 
	"titulo1":"Yash'Chirk", 
	"titulo2" : "Os peculiares hábitos alimentares", 
	"titulo3" : "O ritual de acensão ou banimento", 
	"titulo4" : "Yash'chirk e a sociedade", 
	"titulo5" : "Os Yash'chirk e a tecnologia", 
	"titulo6" : "Nomes de Yash'chirk", 
	"titulo7" : "Exemplos de Nomes", 
	"titulo8" : "Aparência dos Yash'chirk", 
	"titulo9" : " ", 
	"titulo10" : " ", 
	"titulo11" : " ",
	"titulo12" : " ", 
	"titulo13" : " ", 
	"titulo14" : " ", 
	"titulo15" : " ", 
	"titulo16" : "Traços Raciais", 
	"titulo17" : "Caracteristicas Especiais", 
	"titulo18" : "Talentos", 
	"titulo19" : "Idiomas",
	"titulo20" : " ", 
	"titulo21" : " ",
	"titulo22" : " ",
	"titulo23" : " ",
	"titulo24" : " ",
	"titulo25" : " ",
	
	"texto1" : " ",
	"texto2" : " ",
	"texto3" : " ",
	"texto4" : " ",
	"texto5" : " ",
	"texto6" : " ",
	"texto7" : " ",
	"texto8" : " ",
	"texto9" : " ",
	"texto10" : " ",
	"texto11" : " ",
	"texto12" : " ",
	"texto13" : " ",
	"texto14" : " ",
	"texto15" : " ",
	"texto16" : " ",
	"texto17" : " ",
	"texto18" : " ",
	"texto19" : " ",
	"texto20" : " ",
	"texto21" : " ",
	"texto22" : " ",
	"texto23" : " ",
	"texto24" : " ",
	"texto25" : " ",
	
}, {
	"id":20, 
	"titulo1":"Tabaxi", 
	"titulo2" : "Sociedade Camuflada", 
	"titulo3" : "Vivendo entre outras raças", 
	"titulo4" : "As olimpíadas de Khiz", 
	"titulo5" : "Curiosos de nascença", 
	"titulo6" : "Nomes de Tabaxi", 
	"titulo7" : "Aparência dos Tabaxi", 
	"titulo8" : " ", 
	"titulo9" : " ", 
	"titulo10" : " ", 
	"titulo11" : " ",
	"titulo12" : " ", 
	"titulo13" : " ", 
	"titulo14" : " ", 
	"titulo15" : " ", 
	"titulo16" : "Traços Raciais", 
	"titulo17" : "Caracteristicas Especiais", 
	"titulo18" : "Talentos", 
	"titulo19" : "Idiomas",
	"titulo20" : " ", 
	"titulo21" : " ",
	"titulo22" : " ",
	"titulo23" : " ",
	"titulo24" : " ",
	"titulo25" : " ",
	
	"texto1" : " ",
	"texto2" : " ",
	"texto3" : " ",
	"texto4" : " ",
	"texto5" : " ",
	"texto6" : " ",
	"texto7" : " ",
	"texto8" : " ",
	"texto9" : " ",
	"texto10" : " ",
	"texto11" : " ",
	"texto12" : " ",
	"texto13" : " ",
	"texto14" : " ",
	"texto15" : " ",
	"texto16" : " ",
	"texto17" : " ",
	"texto18" : " ",
	"texto19" : " ",
	"texto20" : " ",
	"texto21" : " ",
	"texto22" : " ",
	"texto23" : " ",
	"texto24" : " ",
	"texto25" : " ",
	
}, {
	"id":21, 
	"titulo1":"Tritão", 
	"titulo2" : "Nascidos do mar", 
	"titulo3" : "Mar e terra", 
	"titulo4" : "Tritões e sereias", 
	"titulo5" : "Emissários das profundezas", 
	"titulo6" : "Nomes dos Tritões", 
	"titulo7" : "Nomes masculinos dos Tritões", 
	"titulo8" : "Nomes femininos dos Tritões", 
	"titulo9" : "Nomes gênero neutro dos Tritões", 
	"titulo10" : "Aparência dos Tritões", 
	"titulo11" : " ",
	"titulo12" : " ", 
	"titulo13" : " ", 
	"titulo14" : " ", 
	"titulo15" : " ", 
	"titulo16" : "Traços Raciais", 
	"titulo17" : "Caracteristicas Especiais", 
	"titulo18" : "Talentos", 
	"titulo19" : "Idiomas",	"titulo20" : " ", 
	"titulo21" : " ",
	"titulo22" : " ",
	"titulo23" : " ",
	"titulo24" : " ",
	"titulo25" : " ",
	
	"texto1" : " ",
	"texto2" : " ",
	"texto3" : " ",
	"texto4" : " ",
	"texto5" : " ",
	"texto6" : " ",
	"texto7" : " ",
	"texto8" : " ",
	"texto9" : " ",
	"texto10" : " ",
	"texto11" : " ",
	"texto12" : " ",
	"texto13" : " ",
	"texto14" : " ",
	"texto15" : " ",
	"texto16" : " ",
	"texto17" : " ",
	"texto18" : " ",
	"texto19" : " ",
	"texto20" : " ",
	"texto21" : " ",
	"texto22" : " ",
	"texto23" : " ",
	"texto24" : " ",
	"texto25" : " ",
	
}, {
	"id":22, 
	"titulo1":"Ufudu", 
	"titulo2" : "Sociedade", 
	"titulo3" : "Ufudu e o tempo", 
	"titulo4" : "Nomes dos Ufudu", 
	"titulo5" : "Nomes masculinos dos Ufudu", 
	"titulo6" : "Nomes femininos dos Ufudu", 
	"titulo7" : "Nomes gênero neutro dos Ufudu", 
	"titulo8" : "Sobrenomes Ufudu", 
	"titulo9" : "Aparência dos Ufudu", 
	"titulo10" : " ", 
	"titulo11" : " ",
	"titulo12" : " ", 
	"titulo13" : " ", 
	"titulo14" : " ", 
	"titulo15" : " ", 
	"titulo16" : "Traços Raciais", 
	"titulo17" : "Caracteristicas Especiais", 
	"titulo18" : "Talentos", 
	"titulo19" : "Idiomas",
	"titulo20" : " ", 
	"titulo21" : " ",
	"titulo22" : " ",
	"titulo23" : " ",
	"titulo24" : " ",
	"titulo25" : " ",
	
	"texto1" : " ",
	"texto2" : " ",
	"texto3" : " ",
	"texto4" : " ",
	"texto5" : " ",
	"texto6" : " ",
	"texto7" : " ",
	"texto8" : " ",
	"texto9" : " ",
	"texto10" : " ",
	"texto11" : " ",
	"texto12" : " ",
	"texto13" : " ",
	"texto14" : " ",
	"texto15" : " ",
	"texto16" : " ",
	"texto17" : " ",
	"texto18" : " ",
	"texto19" : " ",
	"texto20" : " ",
	"texto21" : " ",
	"texto22" : " ",
	"texto23" : " ",
	"texto24" : " ",
	"texto25" : " ",
	
}, {
	"id":23, 
	"titulo1":"Byeonsin", 
	"titulo2" : "Vivendo em eterno sigilo", 
	"titulo3" : "As mil faces da verdade", 
	"titulo4" : "Nomes dos Byeonsin", 
	"titulo5" : "Aparência do Byeonsin", 
	"titulo6" : " ", 
	"titulo7" : " ", 
	"titulo8" : " ", 
	"titulo9" : " ", 
	"titulo10" : " ", 
	"titulo11" : " ",
	"titulo12" : " ", 
	"titulo13" : " ", 
	"titulo14" : " ", 
	"titulo15" : " ", 
	"titulo16" : "Traços Raciais", 
	"titulo17" : "Caracteristicas Especiais", 
	"titulo18" : "Talentos", 
	"titulo19" : "Idiomas",
	"titulo20" : " ", 
	"titulo21" : " ",
	"titulo22" : " ",
	"titulo23" : " ",
	"titulo24" : " ",
	"titulo25" : " ",
	
	"texto1" : " ",
	"texto2" : " ",
	"texto3" : " ",
	"texto4" : " ",
	"texto5" : " ",
	"texto6" : " ",
	"texto7" : " ",
	"texto8" : " ",
	"texto9" : " ",
	"texto10" : " ",
	"texto11" : " ",
	"texto12" : " ",
	"texto13" : " ",
	"texto14" : " ",
	"texto15" : " ",
	"texto16" : " ",
	"texto17" : " ",
	"texto18" : " ",
	"texto19" : " ",
	"texto20" : " ",
	"texto21" : " ",
	"texto22" : " ",
	"texto23" : " ",
	"texto24" : " ",
	"texto25" : " ",
	
}, {
	"id":24, 
	"titulo1":"Jain'natash", 
	"titulo2" : "Extraterrestre e extraplanar", 
	"titulo3" : "Tragédias vinda do espaço", 
	"titulo4" : "Cristais espirituais", 
	"titulo5" : "Seres da umbra", 
	"titulo6" : "Nomes dos Jain'natash", 
	"titulo7" : "Nomes Natash", 
	"titulo8" : "Nomes Jain'natash", 
	"titulo9" : "Aparência dos Jain'natash", 
	"titulo10" : " ", 
	"titulo11" : " ",
	"titulo12" : " ", 
	"titulo13" : " ", 
	"titulo14" : " ", 
	"titulo15" : " ", 
	"titulo16" : "Traços Raciais", 
	"titulo17" : "Caracteristicas Especiais", 
	"titulo18" : "Talentos", 
	"titulo19" : "Idiomas",
	"titulo20" : " ", 
	"titulo21" : " ",
	"titulo22" : " ",
	"titulo23" : " ",
	"titulo24" : " ",
	"titulo25" : " ",
	
	"texto1" : " ",
	"texto2" : " ",
	"texto3" : " ",
	"texto4" : " ",
	"texto5" : " ",
	"texto6" : " ",
	"texto7" : " ",
	"texto8" : " ",
	"texto9" : " ",
	"texto10" : " ",
	"texto11" : " ",
	"texto12" : " ",
	"texto13" : " ",
	"texto14" : " ",
	"texto15" : " ",
	"texto16" : " ",
	"texto17" : " ",
	"texto18" : " ",
	"texto19" : " ",
	"texto20" : " ",
	"texto21" : " ",
	"texto22" : " ",
	"texto23" : " ",
	"texto24" : " ",
	"texto25" : " ",
	
}, {
	"id":25,
	"titulo1":"Loxodon", 
	"titulo2" : "Loxodon e a cidade perdida", 
	"titulo3" : "O marfim", 
	"titulo4" : "Satyagraha", 
	"titulo5" : "Os dogmas dos Loxodon", 
	"titulo6" : "Nomes dos Loxodon", 
	"titulo7" : "Nomes masculinos dos Loxodon", 
	"titulo8" : "Nomes femininos dos Loxodon", 
	"titulo9" : "Nomes gênero dos Loxodon", 
	"titulo10" : "Aparência dos Loxodon", 
	"titulo11" : " ",
	"titulo12" : " ", 
	"titulo13" : " ", 
	"titulo14" : " ", 
	"titulo15" : " ", 
	"titulo16" : "Traços Raciais", 
	"titulo17" : "Caracteristicas Especiais", 
	"titulo18" : "Talentos", 
	"titulo19" : "Idiomas",
	"titulo20" : " ", 
	"titulo21" : " ",
	"titulo22" : " ",
	"titulo23" : " ",
	"titulo24" : " ",
	"titulo25" : " ",
	
	"texto1" : " ",
	"texto2" : " ",
	"texto3" : " ",
	"texto4" : " ",
	"texto5" : " ",
	"texto6" : " ",
	"texto7" : " ",
	"texto8" : " ",
	"texto9" : " ",
	"texto10" : " ",
	"texto11" : " ",
	"texto12" : " ",
	"texto13" : " ",
	"texto14" : " ",
	"texto15" : " ",
	"texto16" : " ",
	"texto17" : " ",
	"texto18" : " ",
	"texto19" : " ",
	"texto20" : " ",
	"texto21" : " ",
	"texto22" : " ",
	"texto23" : " ",
	"texto24" : " ",
	"texto25" : " ",
	
}, {
	"id":26, 
	"titulo1":"Sath-mah'tanna", 
	"titulo2" : "Reis do pântano", 
	"titulo3" : "Agressivos e persistentes", 
	"titulo4" : "Especilista em perseguições", 
	"titulo5" : "Nomes dos Sath-mah'tanna", 
	"titulo6" : "Aparência dos Sath-mah'tanna", 
	"titulo7" : " ", 
	"titulo8" : " ", 
	"titulo9" : " ", 
	"titulo10" : " ", 
	"titulo11" : " ",
	"titulo12" : " ", 
	"titulo13" : " ", 
	"titulo14" : " ", 
	"titulo15" : " ", 
	"titulo16" : "Traços Raciais", 
	"titulo17" : "Caracteristicas Especiais", 
	"titulo18" : "Talentos", 
	"titulo19" : "Idiomas",
	"titulo20" : " ", 
	"titulo21" : " ",
	"titulo22" : " ",
	"titulo23" : " ",
	"titulo24" : " ",
	"titulo25" : " ",
	
	"texto1" : " ",
	"texto2" : " ",
	"texto3" : " ",
	"texto4" : " ",
	"texto5" : " ",
	"texto6" : " ",
	"texto7" : " ",
	"texto8" : " ",
	"texto9" : " ",
	"texto10" : " ",
	"texto11" : " ",
	"texto12" : " ",
	"texto13" : " ",
	"texto14" : " ",
	"texto15" : " ",
	"texto16" : " ",
	"texto17" : " ",
	"texto18" : " ",
	"texto19" : " ",
	"texto20" : " ",
	"texto21" : " ",
	"texto22" : " ",
	"texto23" : " ",
	"texto24" : " ",
	"texto25" : " ",
	
}, {
	"id":27, 
	"titulo1":"Fada", 
	"titulo2" : "Sociedade", 
	"titulo3" : "Andarilho dos mortos", 
	"titulo4" : "Observadores sombrios", 
	"titulo5" : "Manipuladores do vazio", 
	"titulo6" : "Colecionadores de essência", 
	"titulo7" : "Portadores da luz sombria", 
	"titulo8" : "Nomes das Fadas", 
	"titulo9" : "Nomes masculinos das Fadas", 
	"titulo10" : "Nomes femininos das Fadas", 
	"titulo11" : "Nomes gênero neutro das Fadas",
	"titulo12" : "Aparência das fadas", 
	"titulo13" : "Traços masculinos", 
	"titulo14" : "Traços femininos", 
	"titulo15" : "Personalidade", 
	"titulo16" : "Traços Raciais", 
	"titulo17" : "Caracteristicas Especiais", 
	"titulo18" : "Talentos", 
	"titulo19" : "Idiomas",
	"titulo20" : " ", 
	"titulo21" : " ",
	"titulo22" : " ",
	"titulo23" : " ",
	"titulo24" : " ",
	"titulo25" : " ",
	
	"texto1" : " ",
	"texto2" : " ",
	"texto3" : " ",
	"texto4" : " ",
	"texto5" : " ",
	"texto6" : " ",
	"texto7" : " ",
	"texto8" : " ",
	"texto9" : " ",
	"texto10" : " ",
	"texto11" : " ",
	"texto12" : " ",
	"texto13" : " ",
	"texto14" : " ",
	"texto15" : " ",
	"texto16" : " ",
	"texto17" : " ",
	"texto18" : " ",
	"texto19" : " ",
	"texto20" : " ",
	"texto21" : " ",
	"texto22" : " ",
	"texto23" : " ",
	"texto24" : " ",
	"texto25" : " ",
	
}, {
	"id":28, 
	"titulo1":"Povo Coruja", 
	"titulo2" : "Sociedade", 
	"titulo3" : "Historia", 
	"titulo4" : "Nome do Povo Coruja", 
	"titulo5" : "Nomes masculinos do Povo Coruja", 
	"titulo6" : "Nomes femininos do Povo Coruja", 
	"titulo7" : "Nomes gênero neutro do Povo Coruja", 
	"titulo8" : "Aparência do Povo Coruja", 
	"titulo9" : " ", 
	"titulo10" : " ", 
	"titulo11" : " ",
	"titulo12" : " ", 
	"titulo13" : " ", 
	"titulo14" : " ", 
	"titulo15" : " ", 
	"titulo16" : "Traços Raciais", 
	"titulo17" : "Caracteristicas Especiais", 
	"titulo18" : "Talentos", 
	"titulo19" : "Idiomas",
	"titulo20" : " ", 
	"titulo21" : " ",
	"titulo22" : " ",
	"titulo23" : " ",
	"titulo24" : " ",
	"titulo25" : " ",
	
	"texto1" : " ",
	"texto2" : " ",
	"texto3" : " ",
	"texto4" : " ",
	"texto5" : " ",
	"texto6" : " ",
	"texto7" : " ",
	"texto8" : " ",
	"texto9" : " ",
	"texto10" : " ",
	"texto11" : " ",
	"texto12" : " ",
	"texto13" : " ",
	"texto14" : " ",
	"texto15" : " ",
	"texto16" : " ",
	"texto17" : " ",
	"texto18" : " ",
	"texto19" : " ",
	"texto20" : " ",
	"texto21" : " ",
	"texto22" : " ",
	"texto23" : " ",
	"texto24" : " ",
	"texto25" : " ",
	
}, {
	"id":29, 
	"titulo1":"Arboren", 
	"titulo2" : "Historia", 
	"titulo3" : "Sociedade", 
	"titulo4" : "A vida fora da vila", 
	"titulo5" : "Nome dos Arboren", 
	"titulo6" : "Aparência dos Arboren", 
	"titulo7" : " ", 
	"titulo8" : " ", 
	"titulo9" : " ", 
	"titulo10" : " ", 
	"titulo11" : " ",
	"titulo12" : " ", 
	"titulo13" : " ", 
	"titulo14" : " ", 
	"titulo15" : " ", 
	"titulo16" : "Traços Raciais", 
	"titulo17" : "Caracteristicas Especiais", 
	"titulo18" : "Talentos", 
	"titulo19" : "Idiomas",
	"titulo20" : " ", 
	"titulo21" : " ",
	"titulo22" : " ",
	"titulo23" : " ",
	"titulo24" : " ",
	"titulo25" : " ",
	
	"texto1" : " ",
	"texto2" : " ",
	"texto3" : " ",
	"texto4" : " ",
	"texto5" : " ",
	"texto6" : " ",
	"texto7" : " ",
	"texto8" : " ",
	"texto9" : " ",
	"texto10" : " ",
	"texto11" : " ",
	"texto12" : " ",
	"texto13" : " ",
	"texto14" : " ",
	"texto15" : " ",
	"texto16" : " ",
	"texto17" : " ",
	"texto18" : " ",
	"texto19" : " ",
	"texto20" : " ",
	"texto21" : " ",
	"texto22" : " ",
	"texto23" : " ",
	"texto24" : " ",
	"texto25" : " ",
	
}, {
	"id":30, 
	"titulo1":"Sylvan", 
	"titulo2" : "Flor delicada", 
	"titulo3" : "Olhe, nunca toque", 
	"titulo4" : "A peculiaridade de um Sylvan", 
	"titulo5" : "Ciclos de florescimento", 
	"titulo6" : "Nomes dos Sylvan", 
	"titulo7" : "", 
	"titulo8" : " ", 
	"titulo9" : " ", 
	"titulo10" : " ", 
	"titulo11" : " ",
	"titulo12" : " ", 
	"titulo13" : " ", 
	"titulo14" : " ", 
	"titulo15" : " ", 
	"titulo16" : "Traços Raciais", 
	"titulo17" : "Caracteristicas Especiais", 
	"titulo18" : "Talentos", 
	"titulo19" : "Idiomas",
	"titulo20" : " ", 
	"titulo21" : " ",
	"titulo22" : " ",
	"titulo23" : " ",
	"titulo24" : " ",
	"titulo25" : " ",
	
	"texto1" : " ",
	"texto2" : " ",
	"texto3" : " ",
	"texto4" : " ",
	"texto5" : " ",
	"texto6" : " ",
	"texto7" : " ",
	"texto8" : " ",
	"texto9" : " ",
	"texto10" : " ",
	"texto11" : " ",
	"texto12" : " ",
	"texto13" : " ",
	"texto14" : " ",
	"texto15" : " ",
	"texto16" : " ",
	"texto17" : " ",
	"texto18" : " ",
	"texto19" : " ",
	"texto20" : " ",
	"texto21" : " ",
	"texto22" : " ",
	"texto23" : " ",
	"texto24" : " ",
	"texto25" : " ",
	
}, {
	"id":31, 
	"titulo1":"Saci", 
	"titulo2" : "Nascidos do bambu", 
	"titulo3" : "Fumante, saltitante do gorro vermelho", 
	"titulo4" : "Medo de água corrente", 
	"titulo5" : "Curandeiro da floresta", 
	"titulo6" : "As aventuras de um Saci", 
	"titulo7" : "Interpretando um Saci", 
	"titulo8" : "Nomes de um Saci", 
	"titulo9" : "Nomes masculinos de um Saci", 
	"titulo10" : "Nomes masculinos de Saci", 
	"titulo11" : "Nomes femininos de Saci",
	"titulo12" : "Nomes gênero neutro de Saci", 
	"titulo13" : "Nomes conhecidos", 
	"titulo14" : "Aparência do Saci", 
	"titulo15" : " ", 
	"titulo16" : "Traços Raciais", 
	"titulo17" : "Caracteristicas Especiais", 
	"titulo18" : "Talentos", 
	"titulo19" : "Idiomas",
	"titulo20" : " ", 
	"titulo21" : " ",
	"titulo22" : " ",
	"titulo23" : " ",
	"titulo24" : " ",
	"titulo25" : " ",
	
	"texto1" : " ",
	"texto2" : " ",
	"texto3" : " ",
	"texto4" : " ",
	"texto5" : " ",
	"texto6" : " ",
	"texto7" : " ",
	"texto8" : " ",
	"texto9" : " ",
	"texto10" : " ",
	"texto11" : " ",
	"texto12" : " ",
	"texto13" : " ",
	"texto14" : " ",
	"texto15" : " ",
	"texto16" : " ",
	"texto17" : " ",
	"texto18" : " ",
	"texto19" : " ",
	"texto20" : " ",
	"texto21" : " ",
	"texto22" : " ",
	"texto23" : " ",
	"texto24" : " ",
	"texto25" : " ",
	
}, {
	"id":32, 
	"titulo1":"Curupira", 
	"titulo2" : "A floresta em primeiro lugar", 
	"titulo3" : "Existência paradoxal", 
	"titulo4" : "O amendrotador grito de um Curupira", 
	"titulo5" : "O curupira o fogo e o nó no cipó", 
	"titulo6" : "As aventuras de um Curupira", 
	"titulo7" : "Interpretando um Curupira", 
	"titulo8" : "Nomes de um Curupira", 
	"titulo9" : " ",
	"titulo10" : " ", 
	"titulo11" : " ",
	"titulo12" : " ", 
	"titulo13" : " ", 
	"titulo14" : " ", 
	"titulo15" : " ", 
	"titulo16" : "Traços Raciais", 
	"titulo17" : "Caracteristicas Especiais", 
	"titulo18" : "Talentos", 
	"titulo19" : "Idiomas",
	"titulo20" : " ", 
	"titulo21" : " ",
	"titulo22" : " ",
	"titulo23" : " ",
	"titulo24" : " ",
	"titulo25" : " ",
	
	"texto1" : " ",
	"texto2" : " ",
	"texto3" : " ",
	"texto4" : " ",
	"texto5" : " ",
	"texto6" : " ",
	"texto7" : " ",
	"texto8" : " ",
	"texto9" : " ",
	"texto10" : " ",
	"texto11" : " ",
	"texto12" : " ",
	"texto13" : " ",
	"texto14" : " ",
	"texto15" : " ",
	"texto16" : " ",
	"texto17" : " ",
	"texto18" : " ",
	"texto19" : " ",
	"texto20" : " ",
	"texto21" : " ",
	"texto22" : " ",
	"texto23" : " ",
	"texto24" : " ",
	"texto25" : " ",
	
}, {
	"id":33, 
	"titulo1":"Sereia", 
	"titulo2" : "As Sereias e os Tritões ", 
	"titulo3" : "Uma vida de segredos", 
	"titulo4" : "Vida em dois mundos", 
	"titulo5" : "As aventuras de uma Sereia", 
	"titulo6" : "Interpretando uma Sereia", 
	"titulo7" : "Nomes de uma Sereia", 
	"titulo8" : "Exemplos de nomes", 
	"titulo9" : "Aparência de uma Sereia", 
	"titulo10" : " ", 
	"titulo11" : " ",
	"titulo12" : " ", 
	"titulo13" : " ", 
	"titulo14" : " ", 
	"titulo15" : " ", 
	"titulo16" : "Traços Raciais", 
	"titulo17" : "Caracteristicas Especiais", 
	"titulo18" : "Talentos", 
	"titulo19" : "Idiomas",
	"titulo20" : " ", 
	"titulo21" : " ",
	"titulo22" : " ",
	"titulo23" : " ",
	"titulo24" : " ",
	"titulo25" : " ",
	
	"texto1" : " ",
	"texto2" : " ",
	"texto3" : " ",
	"texto4" : " ",
	"texto5" : " ",
	"texto6" : " ",
	"texto7" : " ",
	"texto8" : " ",
	"texto9" : " ",
	"texto10" : " ",
	"texto11" : " ",
	"texto12" : " ",
	"texto13" : " ",
	"texto14" : " ",
	"texto15" : " ",
	"texto16" : " ",
	"texto17" : " ",
	"texto18" : " ",
	"texto19" : " ",
	"texto20" : " ",
	"texto21" : " ",
	"texto22" : " ",
	"texto23" : " ",
	"texto24" : " ",
	"texto25" : " ",
	
}, {
	"id":34, 
	"titulo1":"Caipora", 
	"titulo2" : "Protetores do Ermo Feérico", 
	"titulo3" : "Espirito vingativo", 
	"titulo4" : "Companheiro inseparável", 
	"titulo5" : "Espirito brincalhão", 
	"titulo6" : "As aventuras de um Caipora", 
	"titulo7" : "Interpretando um Caipora", 
	"titulo8" : "Nomes de um Caipora", 
	"titulo9" : "Exemplos de nomes", 
	"titulo10" : "Tabela 2-3: Compnhaeiro animal.", 
	"titulo11" : "Aparência de um Caipora",
	"titulo12" : " ", 
	"titulo13" : " ", 
	"titulo14" : " ", 
	"titulo15" : " ", 
	"titulo16" : "Traços Raciais", 
	"titulo17" : "Caracteristicas Especiais", 
	"titulo18" : "Talentos", 
	"titulo19" : "Idiomas",
	"titulo20" : " ", 
	"titulo21" : " ",
	"titulo22" : " ",
	"titulo23" : " ",
	"titulo24" : " ",
	"titulo25" : " ",
	
	"texto1" : " ",
	"texto2" : " ",
	"texto3" : " ",
	"texto4" : " ",
	"texto5" : " ",
	"texto6" : " ",
	"texto7" : " ",
	"texto8" : " ",
	"texto9" : " ",
	"texto10" : " ",
	"texto11" : " ",
	"texto12" : " ",
	"texto13" : " ",
	"texto14" : " ",
	"texto15" : " ",
	"texto16" : " ",
	"texto17" : " ",
	"texto18" : " ",
	"texto19" : " ",
	"texto20" : " ",
	"texto21" : " ",
	"texto22" : " ",
	"texto23" : " ",
	"texto24" : " ",
	"texto25" : " ",
	
}, {
	"id":35, 
	"titulo1":"Ninfa", 
	"titulo2" : "Personalidade selvagem", 
	"titulo3" : "Personaificação da natureza", 
	"titulo4" : "Ponto de origem", 
	"titulo5" : "Nomes de Ninfa", 
	"titulo6" : "Exemplos de nomes", 
	"titulo7" : "Aparência de uma Ninfa", 
	"titulo8" : " ", 
	"titulo9" : " ", 
	"titulo10" : " ", 
	"titulo11" : " ",
	"titulo12" : " ", 
	"titulo13" : " ", 
	"titulo14" : " ", 
	"titulo15" : " ", 
	"titulo16" : "Traços Raciais", 
	"titulo17" : "Caracteristicas Especiais", 
	"titulo18" : "Talentos", 
	"titulo19" : "Idiomas",
	"titulo20" : " ", 
	"titulo21" : " ",
	"titulo22" : " ",
	"titulo23" : " ",
	"titulo24" : " ",
	"titulo25" : " ",
	
	"texto1" : " ",
	"texto2" : " ",
	"texto3" : " ",
	"texto4" : " ",
	"texto5" : " ",
	"texto6" : " ",
	"texto7" : " ",
	"texto8" : " ",
	"texto9" : " ",
	"texto10" : " ",
	"texto11" : " ",
	"texto12" : " ",
	"texto13" : " ",
	"texto14" : " ",
	"texto15" : " ",
	"texto16" : " ",
	"texto17" : " ",
	"texto18" : " ",
	"texto19" : " ",
	"texto20" : " ",
	"texto21" : " ",
	"texto22" : " ",
	"texto23" : " ",
	"texto24" : " ",
	"texto25" : " ",
	
}, {
	"id":36, 
	"titulo1":"Nefalem", 
	"titulo2" : "A origem", 
	"titulo3" : "Sociedade", 
	"titulo4" : "Nome de Nefalem", 
	"titulo5" : "Nome masculinos de Nefalem", 
	"titulo6" : "Nomes femininos de Nefalem", 
	"titulo7" : "Nomes gênero neutro de Nefalem", 
	"titulo8" : "Aparência do Nefalem", 
	"titulo9" : " ", 
	"titulo10" : " ", 
	"titulo11" : " ",
	"titulo12" : " ", 
	"titulo13" : " ", 
	"titulo14" : " ", 
	"titulo15" : " ", 
	"titulo16" : "Traços Raciais", 
	"titulo17" : "Caracteristicas Especiais", 
	"titulo18" : "Talentos", 
	"titulo19" : "Idiomas",
	"titulo20" : " ", 
	"titulo21" : " ",
	"titulo22" : " ",
	"titulo23" : " ",
	"titulo24" : " ",
	"titulo25" : " ",
	
	"texto1" : " ",
	"texto2" : " ",
	"texto3" : " ",
	"texto4" : " ",
	"texto5" : " ",
	"texto6" : " ",
	"texto7" : " ",
	"texto8" : " ",
	"texto9" : " ",
	"texto10" : " ",
	"texto11" : " ",
	"texto12" : " ",
	"texto13" : " ",
	"texto14" : " ",
	"texto15" : " ",
	"texto16" : " ",
	"texto17" : " ",
	"texto18" : " ",
	"texto19" : " ",
	"texto20" : " ",
	"texto21" : " ",
	"texto22" : " ",
	"texto23" : " ",
	"texto24" : " ",
	"texto25" : " ",
	
}, {
	"id":37, 
	"titulo1":"Nöken", 
	"titulo2" : "A criação", 
	"titulo3" : "A historia", 
	"titulo4" : "A sociedade", 
	"titulo5" : "Nomes dos Nöken", 
	"titulo6" : "Nome masculino de um Nöken", 
	"titulo7" : "Nome femininos de um Nöken", 
	"titulo8" : "Nome de gênero neutro de um Nöken", 
	"titulo9" : "Aparência do Nöken", 
	"titulo10" : " ", 
	"titulo11" : " ",
	"titulo12" : " ", 
	"titulo13" : " ", 
	"titulo14" : " ", 
	"titulo15" : " ", 
	"titulo16" : "Traços Raciais", 
	"titulo17" : "Caracteristicas Especiais", 
	"titulo18" : "Talentos", 
	"titulo19" : "Idiomas",
	"titulo20" : " ", 
	"titulo21" : " ",
	"titulo22" : " ",
	"titulo23" : " ",
	"titulo24" : " ",
	"titulo25" : " ",
	
	"texto1" : " ",
	"texto2" : " ",
	"texto3" : " ",
	"texto4" : " ",
	"texto5" : " ",
	"texto6" : " ",
	"texto7" : " ",
	"texto8" : " ",
	"texto9" : " ",
	"texto10" : " ",
	"texto11" : " ",
	"texto12" : " ",
	"texto13" : " ",
	"texto14" : " ",
	"texto15" : " ",
	"texto16" : " ",
	"texto17" : " ",
	"texto18" : " ",
	"texto19" : " ",
	"texto20" : " ",
	"texto21" : " ",
	"texto22" : " ",
	"texto23" : " ",
	"texto24" : " ",
	"texto25" : " ",
	
}, {
	"id":38, 
	"titulo1":"Okulus", 
	"titulo2" : "Os olhos que tudo veem", 
	"titulo3" : "Colmeia vigilante", 
	"titulo4" : "Propagação da especie", 
	"titulo5" : "Nomes Okulus", 
	"titulo6" : "Aparência dos Okulus", 
	"titulo7" : " ", 
	"titulo8" : " ", 
	"titulo9" : " ", 
	"titulo10" : " ", 
	"titulo11" : " ",
	"titulo12" : " ", 
	"titulo13" : " ", 
	"titulo14" : " ", 
	"titulo15" : " ", 
	"titulo16" : "Traços Raciais", 
	"titulo17" : "Caracteristicas Especiais", 
	"titulo18" : "Talentos", 
	"titulo19" : "Idiomas",
	"titulo20" : " ", 
	"titulo21" : " ",
	"titulo22" : " ",
	"titulo23" : " ",
	"titulo24" : " ",
	"titulo25" : " ",
	
	"texto1" : " ",
	"texto2" : " ",
	"texto3" : " ",
	"texto4" : " ",
	"texto5" : " ",
	"texto6" : " ",
	"texto7" : " ",
	"texto8" : " ",
	"texto9" : " ",
	"texto10" : " ",
	"texto11" : " ",
	"texto12" : " ",
	"texto13" : " ",
	"texto14" : " ",
	"texto15" : " ",
	"texto16" : " ",
	"texto17" : " ",
	"texto18" : " ",
	"texto19" : " ",
	"texto20" : " ",
	"texto21" : " ",
	"texto22" : " ",
	"texto23" : " ",
	"texto24" : " ",
	"texto25" : " ",
	
}, {
	"id":39, 
	"titulo1":"Vampiro", 
	"titulo2" : "A origem da maldição", 
	"titulo3" : "A pureza do sangue", 
	"titulo4" : "Tabela 2-4: Geração e titulo vampírico", 
	"titulo5" : "Normas e regras da sociedade Vampírica", 
	"titulo6" : "Virando um vampiro", 
	"titulo7" : "Aparencia dos Vampiros", 
	"titulo8" : "Vampiro X Lobisomem", 
	"titulo9" : " ", 
	"titulo10" : " ", 
	"titulo11" : " ",
	"titulo12" : " ", 
	"titulo13" : " ", 
	"titulo14" : " ", 
	"titulo15" : " ", 
	"titulo16" : "Traços Raciais", 
	"titulo17" : "Tabela 2-5: Pontos de sangue por Geração", 
	"titulo18" : "Tabela 2-6: Quantidade de sangue por tamanho", 
	"titulo19" : "Caracteristicas Especiais",
	"titulo20" : "Talentos", 
	"titulo21" : "Idiomas",
	"titulo22" : " ",
	"titulo23" : " ",
	"titulo24" : " ",
	"titulo25" : " ",
	
	"texto1" : " ",
	"texto2" : " ",
	"texto3" : " ",
	"texto4" : " ",
	"texto5" : " ",
	"texto6" : " ",
	"texto7" : " ",
	"texto8" : " ",
	"texto9" : " ",
	"texto10" : " ",
	"texto11" : " ",
	"texto12" : " ",
	"texto13" : " ",
	"texto14" : " ",
	"texto15" : " ",
	"texto16" : " ",
	"texto17" : " ",
	"texto18" : " ",
	"texto19" : " ",
	"texto20" : " ",
	"texto21" : " ",
	"texto22" : " ",
	"texto23" : " ",
	"texto24" : " ",
	"texto25" : " ",
	
}, {
	"id":40, 
	"titulo1":"Lobisomem", 
	"titulo2" : "A eterna caçada", 
	"titulo3" : "O surgimento da matilha", 
	"titulo4" : "Sociedade", 
	"titulo5" : "Nomes de Lobisomens", 
	"titulo6" : "Nomes masculinos de Lobisomem", 
	"titulo7" : "Nomes femininos de Lobisomem", 
	"titulo8" : "Nomes gênero neutro de Lobisomem", 
	"titulo9" : " ", 
	"titulo10" : " ", 
	"titulo11" : " ",
	"titulo12" : " ", 
	"titulo13" : " ", 
	"titulo14" : " ", 
	"titulo15" : " ", 
	"titulo16" : "Traços Raciais", 
	"titulo17" : "Caracteristicas Especiais", 
	"titulo18" : "Talentos", 
	"titulo19" : "Idiomas",
	"titulo20" : " ", 
	"titulo21" : " ",
	"titulo22" : " ",
	"titulo23" : " ",
	"titulo24" : " ",
	"titulo25" : " ",
	
	"texto1" : " ",
	"texto2" : " ",
	"texto3" : " ",
	"texto4" : " ",
	"texto5" : " ",
	"texto6" : " ",
	"texto7" : " ",
	"texto8" : " ",
	"texto9" : " ",
	"texto10" : " ",
	"texto11" : " ",
	"texto12" : " ",
	"texto13" : " ",
	"texto14" : " ",
	"texto15" : " ",
	"texto16" : " ",
	"texto17" : " ",
	"texto18" : " ",
	"texto19" : " ",
	"texto20" : " ",
	"texto21" : " ",
	"texto22" : " ",
	"texto23" : " ",
	"texto24" : " ",
	"texto25" : " ",
	
}, {
	"id":41, 
	"titulo1":"Hengeyokai", 
	"titulo2" : "Os Hengeyokai", 
	"titulo3" : "O vale das almas perdidas", 
	"titulo4" : "Os 13 clãs", 
	"titulo5" : "Nome dos Hengeyokai", 
	"titulo6" : "Aparência dos Hengeyokai", 
	"titulo7" : "", 
	"titulo8" : " ", 
	"titulo9" : " ", 
	"titulo10" : " ", 
	"titulo11" : " ",
	"titulo12" : " ", 
	"titulo13" : " ", 
	"titulo14" : " ", 
	"titulo15" : " ", 
	"titulo16" : "Traços Raciais", 
	"titulo17" : "Caracteristicas Especiais", 
	"titulo18" : "Talentos", 
	"titulo19" : "Idiomas",
	"titulo20" : "Tabela 2-7: O Hengeyokai", 
	"titulo21" : " ",
	"titulo22" : " ",
	"titulo23" : " ",
	"titulo24" : " ",
	"titulo25" : " ",
	
	"texto1" : " ",
	"texto2" : " ",
	"texto3" : " ",
	"texto4" : " ",
	"texto5" : " ",
	"texto6" : " ",
	"texto7" : " ",
	"texto8" : " ",
	"texto9" : " ",
	"texto10" : " ",
	"texto11" : " ",
	"texto12" : " ",
	"texto13" : " ",
	"texto14" : " ",
	"texto15" : " ",
	"texto16" : " ",
	"texto17" : " ",
	"texto18" : " ",
	"texto19" : " ",
	"texto20" : " ",
	"texto21" : " ",
	"texto22" : " ",
	"texto23" : " ",
	"texto24" : " ",
	"texto25" : " ",
	
}
]